點解咁少炒股票嘅電視劇？

Tvb viu 做乜唔開戲？

無人寫劇本嚕

現實已經好睇過戲
仲洗乜拍劇
就咁睇阿木上年由女股神，到今年變成街邊臭雞，再係琴日變返聖母就已經夠精彩

Tvb 人工太低

TVB數得出既起碼有大時代/師奶股神/點金勝手三套啦喎

因為全部要拍哂狗劇

炒得多數end up 輸身家。黃金時段邊會播呢類悲劇。贏緊唔會收手/保本唔會收手賭仔性格

不如吉蛇拎錢出黎開返套電影

想拍網劇

劇本連燈拎, 將D POST夾夾埋埋就得, 唔洗寫

仲有套黎耀祥做VC

吉蛇今晚係咪準備又入貨

TVB啲編劇眼界唔夠闊, 唔肯接觸唔同行業人士, 拍電視台拍劇都出得街

中間十幾集都係SH派同菁蒼派口水戰？

其實好多行業都係無野好講
以前有套講big4，蔡思貝第一次做女主角
會計師樓除左ot根本無野好講，最後變左講單車

唔係好多編劇了解股市 大時代 真係代表作

只有電影孤注一擲, 電視劇真係少

除咗杜sir導嘅, 韋家輝編劇之外，近年炒股情節都係膠

真

偉sir睇得出佢眞係識股票

當年做完大時代就股災 仲有邊個敢拍

由其最後嘅股票必勝法 帶出左佛門嘅頓悟 層次高過荷李活電影，不過wall street第一集都幾好睇

Gordon Gekko：Greed...is good

仲有陳萬賢啲名句

其實我地識股票嘅應該合作寫個劇本

竊聽風雲

因為gme 仲未有結局

咁咪入7500囉

拍得出咁嘅劇，當中一定有炒燶股票嘅劇情，一定要走去 ifc 天台跳落去，但大時代播出丁氏一家跳樓後，已收到廣管局警告和罰錢，所以之後無人再拍炒股劇

睇黎好快又變臭雞

唔通寫公司壓榨員工 公會玩鳩會員
平時做嘢射波 做數咩
好難寫得個劇本有趣之餘又正面
點解要正面？因為要搵贊助商

大時代太撚神
而家你出乜劇都會比下去

吉蛇出錢 劇本幫你諗好了 AV劇本

名門暗戰？呢套我無睇過

請秋官做男主角

係

玲姐

創世紀式既商戰股票恩怨情仇電視劇
2個大家族,佢地旗下既公司係港美股票同期權市場上呼風喚雨,
佢地又利用高超的手法將一群又一群師奶阿伯
一眾散戶的血汗錢在市場上騙走...

期間因為利益衝突,2間公司變成左敵對關係........

套咩東方華爾街囉，垃圾到震

點先算收手 賺左就唔再落場?

金融小子幾好睇

最鍾意睇少年股神果集

自己每日做做緊既野
有乜好拍

有乜好拍一沽空又話拉，一大賺幾倍又話犯法。
編劇都度唔掂啦

大時代之遊戲停止

炒股邊得閒睇電視